係咪依家啲相唔click得大？

一直話此功能維護中！

iOS版尋日已經係咁，請admin正視

係

web都係

會唔會係流量太勁

啲相唔得click大

無咁易搵相,唔比save 原圖

圖片模式壞咗？

用唔到
so sad

圖片一禁落去
就會load高清
會晒bandwidth & server load
當一大堆人一齊用嘅時候
個ser 死硬
所以有啲咩特別事
會唔俾load
維持Server穩定
始終大部份重要消息都係用文字寫
為咗幾張高清圖就收皮有啲戇鳩

保護緊示威者呀